+++
date = "2021-01-12T10:00:00+03:00"
title = "Александрова"
slug = "alexandrova"
+++

Марина Александрова выпустила мемуары про телечгк, про то, как играла в одной команде с Крапилем, Мухаматулиным и Ершовым. Писала, что с Ершовым несовместима, так как она за феминизм. Во сне я смотрел какую-то из финальных каток её глазами, и там Мухаматулин на одном из вопросов, пока отвечал, три раза сменил ответ, и финальным ответом (правильным) было «они ели хлеб».